有冇人係英國買樓？

睇中左 woolwish 同 abbey wood
因為覺得Elizabeth line 去市中心都幾方便

有冇其他好地方推介？?

係woolwich 先啱

幾錢左右？幾大

我見到兩房都係£500,000鬆啲 仲可以望到Thames River

原來近Greenwich

Mortgage 可以做幾多？

因為我係BC, 所以可以用政府個London Help To Buy,
比5%deposit 就夠

可以問政府借四成

我買開山卡啦地方 eg milton kenyes

Brexit有咩impact? 樓價可能會跌（我鳩估）

個人中意canary wharf
早兩年中意stratford
但依家就不了

留名

Lm

Why not both

Stratford
Mudchute
交通方便易租出去

abby wood

Stratford 都唔錯

Canary wharf就梗係好。
但係好貴啦已經，好多偽豪宅 講緊係唔住到太入面，河境views又正，入場費都起碼兩千萬。如果係金融人，分分鐘可以行路翻工。

唯一缺點附近無咩好食，距離最市中心Westminster嗰堆要成45分鐘車程。

可以係優點，都可以係缺點，一入夜就好靜，成條街都無咩人。

我自己住過一排CW，elephant castle，vaxhuall都住過。cw明顯啲人都正正經經好多，大部分專業人士，同埋好小黑人。

睇中左knightbridge 個啲 flathouse 大概50m度

睇緊Birmingham 樓
應該下個月實地考察下

大家budget 幾多？

大家會唔會買leasehold ?

自住定投資先？

Woolwich Arsenal 個站啲新盤？

有冇心水位置

難放

但London 大多數都係

其實london個market仲未飽和？我見人都轉戰manchester

我覺得方便同本身熟呢區多啲

加上Manchester 都貴左好多

一樣 巴打有無睇中邊到 我睇過幾個新apartment唔錯

係咪買london樓先有

好似好平

你地係搵邊個AGENT 幫你收租

係呀

自住呀 我係Liverpool Pool street 返工

倫敦樓可以借400,000 , 其他地方就200000

£定hkd

乜野係 BC

British Citizen?

Sorry 講錯
Greater London 40%
Other area 20%

自住但想住zone 2內
我喺你附近返工不過住central line zone 4

British Citizen

elephant & castle我都住過，成日去打保齡球，同落Minintry of Sound。屌，好懷念英國生活

最懷念mos 巴打grad左好耐？

覺得個頭幾好
不過Woolwich Arsenal 個度係黑人區 好多黑人
變相啲物價都幾平 一入左屋苑area就好舒服
對住thames
以前未有條新line 坐番入London 坐到傻

不過真係幾方便
大Tesco Sainsbury Nando 老麥 Subway 仲有MS Primark
乜都有

Birmingham黎緊個發展OK，有交通配套

好耐喇，婚都結埋

後來又住過 Barbican，又有間Fabrics，個個星期五都去，唉，俱往矣。

買 Manchester 有無推介

lm